commande a executer pour lancer springboot en local sur environnement de recette:

mvn spring-boot:run -Dspring-boot.run.profiles=rec

pour chaque environnement, il y a un fichier applications.properties.
